SHF 拉打特攝男角綜合POST610 下星期百事終於出貨啦

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

香港會早二日

7月靚盤推介
以下日魂預二日時間先到到舖頭
7月17

25號

港魂 26號收件

10月推介 日魂7月23截

11月推介

12月推介

官方食評

幻覺嚟

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

社長世界第一

新人留名先

咁快打BOSS

大成功

有日經過見到
個刻有d心動想買隻碟

社長

買啦

唔係唔買呀

來吧齊來認識男角

你出城買未

新post留名等野訂

買咩? lv0?

iq150 最強男主角

Lm

遮打武士

隻碟

永夢陰公百

豬*

fb page睇左
gemn x lazer篇?

少左藉口出信和啦

好辣殺 人間體又唔打得
變身整新外掛下下都要靠paradx同社長

中和返

係掛
我都未睇

造型/樣貌/演技都非社長莫屬

我無去好耐了

Poppy?

真。大結局

人地一拳打爆...

預巴有李小姐得啦，唔洗理d孤兒米青

犯哂規
寫真黎?

造型最多都係社長

睇完會搶十億

果度太迫了

十億 vs 無敵
買定離手

手持十億食大餐

逼*

不過李小姐無得拎舊嘢上手睇

十億 game master

套野入面個造型真係

社長完勝

你拎訂貨果刻就明㗎啦

有問題咩

點解咁講?

一棟任揀

護士裝不知幾正
係bugster look over左姐
但咁先凸顯到佢bugster既角色本性

可能係指普通行下，但入唔到裡面拎舊野上手

一講男角 紅巴就消失咗

我知...

護士就緊係無問題啦，直頭
但pink頭個妝減分

OL先正

我要黑絲

poppy pypopapo

黑絲請排隊去霧子區，多謝合作

係咩 我又排錯隊

Poppy 正在護士裝唔著黑絲露條腿出嚟

黑絲加爆分

屌男乜撚角

大叔的愛

而家日日都有J 圖

POST610開始將會冇

菊住咁食

霧子的愛

明明上個post都已經男角緊
今個應該繼續女角

同意

垃圾post 負皮是我比的

無力返工

頂住食

咁要箱入

輪候天女

輕鬆啦

介紹下嘛

呢對真野

柴崎岳...準老婆

驗驗

下個拉打特攝寫真

變J圖區

正咗咁多嘅...差啲認唔到

用返呢個中和返

幻覺嚟

都話左真野黎

呢個下年都推唔爆

Pink 頭妝好鬼濃

OL 妝

我老婆

你又要改名了

我就係要依...gif

你八爪魚嚟

不了 我唔會背叛霧子

聽住先

嗯

不得了，有冇依張相嘅style但medic版

好似少咗野咁

睇下錶騎咩女主先

嘩 呢到見到kpop 大神

霧子

原來猛料

嗯 研究下其他女主先

你認錯人

好悶呀冇新野
諗緊買唔買創動玩玩

䍤囉 練下視力

會唔會係咁 你個名咁出名
長期係r團出沒架喎

就係貼紙令我有啲卻步

當係一種訓練

唔引用了

出名乜野
點解我唔知

求打包

一出Medic 就唔好意思引用

我們是朋友

點引喎

出名叫春同嫌棄人家短髮

默默洗走佢

買本寫真慢慢睇

嘩 係公司雖然用手機不過都係唔開圖好啲 呢到啲圖而家開親畀人見到都死

你又推返出嚟

睇名啦
我好安全

如果出到真係咁好就好啦

唔緊要啦
琴日浪費巴先戰死左

你咁講咩意思
你而家即係話霧子好唔安全

詢眾要求

挑戰工廠阿嬸

睇邊啲貼開飛走佢地

下 我昏迷果晚發生咩事

無敵都未出到啦 呢隻等奧運先公佈

唔知喎

佢等present 個時開左來睇

胡師傅準備出動

你地食屎啦 我以身犯險貼自己老婆出黎益大家
你地良心當狗肺

奧運拉打

Medic 係震撼d既

發生咩事

辛苦曬

有幾震

你想睇佢d gif 圖呀？

負皮是我比的

震啦 震啦

冷靜曬

不用了

我會喊㗎

男角啊

保持冷靜

再比多個 喊大聲啲

話俾老師知

媽咪 佢蝦我啊

有咩可以幫到你

新人lm

我睇緊D咩

你其實係唔係齊曬咁多套拉打
平成

有講拉打㗎

決定貼多次出嚟中和下個post

好圖一睇再睇

都算係

11月先有得玩

檔案儲量之大

收藏家

嬲

食屎啦 Bandai

睇精品fb sparkling 隻不可動出咗

鞭下屍

嗯
等可動

傷心事何必再提

等到化了

提下佢

今年內出唔出到呢

超進化魂巴達獸》神聖天使獸 預巴買

99就可能係

魂展商品就世界大戰了

無興趣

無敵/hazard係必需

真骨雕 會係咩呢

555
係就好啦

如果出ooo可唔可以直接出鳥系tajadol

亞極陀 G4就爽

現有系列出

真骨tajadol 對翼應該好正

買呀

排隊啦

後追
一次過拎咁多玩具返屋企會被人話

幾時再魂展？

有排未出貨，放心

Wizard 先係打尖呀 人氣又冇ooo高

拎單啫

順便賭埋大細

呀!!!!!!呀!!!!!!!!

年 尾

係咩

買一個希望

係打L哂尖

同班蝻 有咩分別

龍騎係必需的

我係你地最後的希望

都係不了 轉返

アーハハハハハハハハハアーハハハハハハハハハ!

慢慢啦，啲seed又唔會消失

000

買個HDD裝佢

呀仔 又買hdd

新一代又玩大結集

分開收藏

錶

睇壞眼呀

傷身

幾好啊，一個總結

行氣活血

可唔可以置頂 D link

削鳩曬之前

置頂會唔會太揚

揸緊鏜鈦

啱嘅

慎入

靜靜地解決咗咪得囉

播咗先批鬥

兒童向 保持距離

接受到，睇下劇情同男女主點先

觀望

睇下近期日劇可能有一個配角係

好在唔覺古迦

唔覺有*

色彩好繽紛

Are you sure ?

帝騎俾人拎嚟做武器

風水輪流轉 你都有今日

繽紛咪幾好

受死啦

各花入各眼啦

個隻係咪fouze+build

保持二秒距離

9估一二騎兩隻兩隻前輩咁分嚟用

drive 我唔太得
用車軚同hot wheels跑車變身

兩隻都build嚟?

又無限配對

好彩無combo 好似係

最後之平成

最後一搶

召喚出嚟扯開二邊做武器

騙徒手法層出不窮

獨特武器

要時間接受

等正式版

睇多幾眼就會接受

又係j圖

唔引用

色家人嘛

自由買賣所又有人出shf坑 入he

ht

好事嚟
離開笨大魔掌

哦 你入錯post啫

大家唔好引用

重申 唔好引用

不過收工要休息下都啱既

圖片顯示 關

此風不可長

咪講緊新拉打囉豬

Agger

咁唔貼囉

咁又唔好 適量囉

我撐你貼㗎

預巴 恭喜你，有個限量600既袋仔

簡直係人間胸器

600個俾客
佢呢D高級打手任攞啦

我知
但費事講

無緣份

幾有趣 幾有心

放訂單一流

有600個都係佢嘅

從來沒我份

都係忍唔住訂咗神社長,all in ex-aid line算

勇猛

搶唔到 750車車 ,繼續食炒

情願慢慢等

等下 Exaid line 係好正

見到有人放kiva帝王sic魂限850,抵唔抵屌?

咁貴㗎咩

所以棄build line回血

我有依本雜誌

巴打咁追左幾多隻Exaid 呢

呢度好多巴打都齊咗build 人車 差預巴

最後都係訂咗wizard 行過忍唔住

09年出個陣賣5千幾日元,宜家850貴左超過兩個double,但屌唔屌得過

依個不嬲都炒

唔洗忍了

有百事就得天下

勁野

參考下

佢地無乜幾何再一齊出現

新日劇可以做下配角出嚟就好了

訂左冇痛苦唔洗心掛掛又唔洗四圍撲
最緊要自己中意

咩年代呀 仲要同圍撲

已經係兩個世界既人

你呢個安坐家中男

只求做下配角

桐山漣可唔可以彈起

sad but true...現實好殘酷

劇場版都焗住用joker現身

又慳車錢
又慳腳力
涼住冷氣等佢嚟

三子set,0車,parado,lv0,老社長

願者上鉤

霧子快啲追上涼真 一齊再合作

快一點扣上我

蝙蝠幻德個價落到200

前排係深精見到老現都無乜意慾帶佢返屋企

其實拍戲有靚女一齊玩手扣算唔算幸福 ？仲要彈起出咗名

不要再說了 嗚啊

瘋狂玩手扣

邊間

內無丁圖 想睇就睇

個新拉打個胸咁勁

繼續

好胸狠

涼真都好正

胸震完勝

唔知呢
有相熟當然訂相熟啦

?

佐野岳正好多

老手訂野
相熟舖
新手就
精 孤

打手準備

無講囉 ok

精 孤 係我相熟舖又得唔得？
利申新手

得

港島人淨係可以支持精 孤

可以試下撳喎

撳連埋運費仲貴過落鋪訂

有無人有幫襯過精孤網購 ?

唔洗出街係咁㗎啦

原巴有

仲未拎貨，我比佢既期限係星期日
雖然佢官網係寫一至兩星期

但有得揀返就近自己既分店攞唔洗搭車就算
比左錢慢慢等，有名你叫螺仔

唔係郵寄咩

郵寄我諗等得仲辛苦

下
我見到郵寄系列 心諗抵玩喎

好耐無留言 都唔得閒追Post
新Post蒲下頭先

嗯
辛苦啦

收工

收工時間

正！有機會入埋lv XX 啦

準備今晚又睇波

尋找古迦車的故事

睇完夜波返工真係虛脫

好在唔睇

腳步浮浮 好多人射波

訓住覺支持你

深夜睇下谷有無咩正野都好

賭輸要賣仔

見到d人幾千幾千咁玩真係佩服

唔係馬會點會咁多錢

發過財團B

咁一定㗎啦
做莊幫會輸錢

有無巴打買咗景品隻Sparkling

不了 等下星期shf

呢10日特別難捱

下個星期一次過收兩隻貨

得百事

Lv0是必入的

無武器無配件

你件皮套情況如何

排lv0 350唔要塊板

點解呀
見你一排無更新

塊板先係精髓喎

我無興趣

排350 唔要個人

Ex aid 模玩到厭

唔記得我

可能淨係記得你貼J圖

你撳咗咩

試用訂左法爺

真野好似紅左先拍拉打

咁啱嘅

原巴 印象深刻好多
因為佢撳巨腸

我都有講話撳完冇單黎 你都有應我
算啦 明既 你係原巴忠實粉絲

緊係屋企試下咩感覺先

算係 相比其他女演員

老人家記憶力差

撳ca係往死裏走所以好記d掛

同埋我有買dlc盾，所以想試下搞搞個頭

巨腸送俾人都嫌阻地方....
有人俾錢買...

食得好野多間唔使要食鹹魚白菜調節下
可能調到一道好佳餚呢

呢位新朋友少出現
推推佢

有冇人記得我整爛支矛
嗰晚之後我就封印咗隊長 決定呢世都唔攞返出黎

我原本想買架

唔記得人名，但我好記得支斷咗嘅矛

我記得有人build斷角

下
整爛支矛係應該，我直頭唔會拎出來
但隊長係無辜

記得
你好似第一晚就斷左？

係 開箱換手就啪斷咗

開始鞭屍
我記得有個黑甲冇角

成件嘢都係完罪 無一忽係無辜

李小姐呢

做咩手多多引用

笨大係無辜

無男角就支持住佢先啦

邊條粉腸鞭鳩我隻黑甲

呢張琴日定前日出過啦

邊個！出黎！

人嚟捉佢打羅友

介唔介意有圖睇

我已經唔記得左

唔好以為冇人睇得出你引人貼羅友

你諗多咗

打得丁多會記憶力衰退

咁我勉為其難貼啦

咩意思呀

何為高大

又高又....

你咩都唔記得可能係年紀大加......

你上網搵下兔坦危險皮套就會知差果d差成點

喺真毒gp 打情罵俏

黑人問號

鬼叫你地唔比我貼霧子

佢地同性相吸

召喚 巨隊直升機gif

有無肉緊點

邊個嚟，冇乜印象

食得㗎

.....下

又幾型

我搵返佢出嚟啫

引我！？

買唔起

買啦
愛上笨大車車

真骨車好正

... 嚇死人咩

係呀
想追車車

一係胡師傅

Lv2 車車？

果隻算數啦
過多幾年留嚟煲醋啦

叛徒

即刻平均返

正室

整女女

我頂

老社長玩卡帶

有冇後生仔放榜

成班死老鬼

睇緊ifc個post

......舊制人士

HKCEE

負皮咗預巴啲gif

我會話俾老師知

社會大學

又有人放lv0 單

排50

預咗架啦 老社長都應該係

唔知退坑定炒 見佢張單得一隻

點解預巴可以儲埋咁多肌肉佬gif
唔怪得post頭話唔準人講女朋友

Post頭應該舊登帶落

又有新血

小弟其實對ultraman 同rider好有興趣 其中對w 電王 kabuto faiz drive非常有興趣唔知有無出呢類既s.h.f(drive同佢架跑車 電王 同w 架電單車 都想要)

SHF全部都有出啊
Kabuto W 就新出左真骨雕 要買就記得買真骨
個人都傾向等其他出真骨先買
Ultraman就唔熟

我行inspoint ar果堆唔多見 ching去開邊

頁面果個fb group我唔知點解申唔到

Fb好多谷 開po徵好快徵到

舊野要後追又難搵 又要食炒價
巴打加油

超人唔熟 留待其他巴打解答

SHF Faiz line
Faiz,Faiz Axel,Faiz Blaster,Kaixa,Delta,Psyga,Orga,Rio Trooper都有出 Faiz同Kaixa仲有個特別版
怪就得狼同馬形
車就得Autovajin

SHF Kabuto line
除左全部Masked Form同Hyper Gatack冇出 其餘所有都出齊 蟻兵三種都有
車就得Kabuto同Gatack有出Extender 冇得變型 而size係for真骨彫
想要變型版要入DX版 For其他拉打嘅Machine Zectron都係入DX先有 車頭擋風玻璃可以換The Bee,Sasword,Drake樣式

SHF Den-O line
由於都幾多劇場版下 唔知有冇出齊 留待其他巴打

SHF W line
W9種combination,FJ,CC,JJ,Cyclone,Joker,CJ Extreme,CJ Gold Extreme,CA Extreme,三種A哥,兩種Skull,紅藍Eternal
怪唔記得但有出嘅
車就Hard,Skullboilder都有出 有分1.0同2.0
1.0就可以拆件同另外賣嘅DashBoost,Turbuler unit合體
2.0冇得拆但上色細節靚

SHF Drive Line
唔熟 留待其他巴打
anyway跑車係有出嘅

如果係追Kabuto同W line建議入真骨彫 價錢係貴 但物有所值
真骨彫 Kabuto line
Kabuto,Hyper Kabuto,Dark Kabuto,Gatack,Kick Hopper,Punch Hopper

真骨彫 W line
CJ,LT,HM,FJ,Accel base form,Skull(可換頭變Crystal Skull),藍Eternal,Joker

車車除非想玩變型合體 唔係都建議入新版 一嚟易搵 二嚟平啲 亦都靚啲 最重要係新車比例係適合真骨揸

呢個網舊有嗰啲同埋魂展限多數係冇 但都可以睇下

我可以係邊到後追翻

睇下邊啲

最好上Fb收 search group名 keywords:
幪面超人 假面騎士 SHF 6吋figure再唔係玩具 啲group多到嘔 入完group可以等人放/自己徵 開post前睇下谷規

煙屎雞旺都可以睇下

Fb group 有真骨w 一set放

有無群名。

申緊入group 做緊幾錢到依家

btw thx for helpinh

gggg

佢開$2700 個人覺得可以排$2500

我仲諗住2000收到添

W cyclone joker , skull, accel 約莫 $300
Fang joker $350
Joker 係魂限 $400-500
Eternal 係炒起咗嘅高質魂限 預$800

我打錯係1000 連電單車。。。

你淨要cj加電單車？

係阿

咁800內收到啦 加油

電王
電單車 kabuto加電單車
drive 同佢架跑車 我預每set大約700至1000

電王素體唔太好 不過有愛可以衝 唔使等真骨

Drive 跑車都過千

唔緊要 drive同w比較鍾意睇下 入唔入到先 s.h.f啲marvel系列有無研究開 我見佢avg3 出果隻ironman同spider好似唔錯

W 真係必買
Drive 雖然架車貴 但如果唔入其他form 買嚟陪下Drive都好睇

只於marvel
Ironman入得過嘅 不過遲D好大機會有武裝版 可以睇定D先 Spider狗也不屌 千其唔好入！ 等下年4月mafex 靚好多

想齊avengers嘅 粗粗地 marvel legends 都入得過
IW今次 shf真係唔係出得特別好

最主要都係搵到邊到有得入手 我個人幾鍾意w同drive個故事

W 熱門嘢嚟 keep住有人放 唔洗擔心
Drive就相對少貨D 架車可能要預鬆少少

W 買住FJ 玩住先 好正架

FJ真心正野，又唔洗食高炒

配埋隻Eternal 一齊食用效果更佳

珍珠白同斗篷都可一不可再

完全正確
E哥雖然硬食炒，但當出街食少兩餐啦

早

收購咗未

同意
利申冇追

唔追

你唔係訂左咩

e哥我唔追

因為你訂左

等佢變5字頭先考慮

我直頭無e哥

400先諗

你冇訂咩？

屌你地做爛市
Btw 300

買一送一先諗

build仲有5集點磨落去

即係起碼仲有3, 4件幻德tee

一集二件

劇場版會有幾多件

應該出好少場

仲未收到通知拎金銀樽

唔係掛

等...

等緊佢公報熔岩龍

製作過程

得張3D圖

好在唔儲樽

呢二集鋪緊路

... 已經好多人賣樽仔了

仲有新form....!

係呀
下次儲錶仔

龍我最後一威果集
公報埋新SHF

... 觀望下先
暫時都係覺得卡帶最特別

仲黎

咁又係乜野都未公報
純粹鳩估

新form 救全家

無敵已經被人遺忘了

Drive啲hotwheels車仔

如果佢出古迦錶你會唔會買

都係果句
邊個係主角

靚仔如進之介拎喺手上我都覺得好怪下

睇下點

到左依個moment 邊個仲有新form 既，就係主角

又邊位值得寵幸

屌你fb堆廢中屌撚夠未，又話無複眼又乜又柒，到最後咪又好似Ex aid咁不停吹奏

唔會

今次邊個 係咪撫子呢？

好多未睇先屌50大板

無必要拗 浪費數據

都係既，而且9成係小朋友size

屌嗰堆人真係好撚柒閪

數據留返比連登

唔知呢

屌來屌去都係個幾句，可以save 定個temple 下次用

你留係屋企有wifi扮咩

冇追10集 啲form多到有啲反感唔想追

屌你啦，踢爆我

削鳩我隻古迦

小田切讓話不了

同意
睇新野都唔洗睇佢地啦

同女女獨留家中

留名增廣見聞

留名等推介

笑下咪數

睇天才柒未嘗一件好事

片酬俾得起咪得囉

佢好似唔多想提以前

請得起佢咪得囉

召喚一生

唔會忘記Bandai 差我隻無敵

不過咁大個卡帶 樽仔 車軚放膊頭真係無眼睇

笨大未執喎

好在佢係精品
唔係準備當騙案

接受現實啦

佢都唔缺啦 叫佢返去做馬騮戲

收集寫真

客串

早幾年唔係有篇報導定訪問話佢唔太想講返以前拍拉打既時光

唔係澄清咗咩

原來泊巴鐘意依type

佢都咁大年紀又紅 古迦又咁耐以前 講真真係冇乜可能會返去拍 除非佢個人好想拍/對古迦有情懷想平成完結既時候再參與

屌你咩

D記明天到

做為一個句號

不過講真出得起咁既片酬 不如請返菅田 涼真 福士蒼汰
起碼新晉又後生又紅
中學雞表示龍騎都未識 古迦係昭和？

我都想佢返
但又唔想見佢到佢比decade2.0撚狗咁撚

平成第一人呀豬

古迦係平成第一人

我地老了

中通 四個工作天
平一半運費

放心

未聽過
淨係識exaid咪夠 舊平成比阿伯睇

廢中

平一半 慢4倍

全部睇過晒
利申唔係中坑

古迦依然係我最愛 其次就W RX Black

平成第一套古迦
其實搵返佢出嚟作一個結束都可以

係呀
睇你急唔急了

咁厲害

同意
亞極陀我都like

緊火

亞極陀我一般
但古迦都係最愛

就D記啦

勁

永遠都係咁

比左啦 算啦等多幾日

毒撚

又想重溫
錯輕先～卡man拉打 kuuga~

亞記都帶咗俾人好多童年陰影

緊火嘛

大過追返 定由細睇到大先

仇巴

而家啲中學雞真係未必知古迦呢套野 淨係識exaid
冇人記得複眼 非外置腰帶 呢啲設定啦

細細個幼稚園就睇古迦 之後順住落
不過再舊v1 v2就淨係睇過劇場版

古迦腎石變身

真忠粉

去到W就冇追落去了 近兩年先追返哂

所以佢今套玩時間穿梭
等班中學雞又好 廢中又好 睇返之前作品回顧
再作一個時代的句號

小田切讓 睇住佢比後生佢十鳩幾年既撚

kuuga拳拳到肉

村田和美

去左邊

無得輸

哪知

上緊堂掛

打到著哂火

搵霧子降溫囉

壽屋...

算緊火車去宜籣

飲到大真奶未

係喎
忘記咗你係台灣

飲到變大奶

其實壽屋景品點解咁貴
質素好？像真？比例靚？

年紀大就打少啲.....

細細個就好迷幪面超人 超級戰隊同高達

唔知呢 淨係知滑嘟嘟好大隻

咩呀

認真咩 漫畫版

真。大真奶

高達模型愈出愈唔知想點

長知識了
無咗美漫

唔識呢隻嘢 個樣

破滅魔劍

加一
可惜老母因為個on9小學班主任講嘅廢話
搞到我中學之前都唔比睇
由亞極陀到響鬼都無得睇

搵咗台妹未

仲夠膽死出第三季

周街都係，兩球坦蕩蕩

陰公豬

好想去見識下

好睇過日本妹

當年睇tbb播嘅拉打
廣東話配音
仲會因為時間唔夠cut咗一小段

傾通到咩妹都好

antman ah

反而cctvb我就開始少睇

喺街上面好少日本妹係正既，而且著得好保守，除非去到d潮d既區

台妹就平均咩區都背心短褲

我都知

阿旺gif呢

喺街度莫講話Medic 依d神級既女啦，美空都無個

天氣熱嘛

小學無網上
只能睇tbb

日本妹幾熱都加件外套
真係無見過有日本妹著背心行街

個時間改早咗播

真係無見過

咁咪好 外表保守 內裏多手

等等先
美空都無個會唔會9up錯

應該講樣 唔係心口

咁搏做乜
咁多痴漢

原宿就幾多靚女

其他地方就真係美空都無半個

一生巴

呢層唔知啦

咁又係 好咸濕d大叔

出現了

以前12點半 改到11點3

樣 好多都好正

肯定唔係

聽聞好多15歲就無左隻豬仔了

借醉...

一有keywords 就會出現

亞記果時唔係晏就咩

反而台灣好易見到靚女

...有得食先算啦

我記得食飯時間睇古迦

上裝甲

係囉

即刻上水

講你前女神嘛

大家都有，勝在少布

未聽過

不久之前既事

台妹都係呢樣好

哦

明天又玩影相仔

不過真係好無安全感，好易 戴帽

期待大作

睇得太多新聞

無大作
純粹學野

日妹咪又係 靚女都係玩仔

地方媽媽需要....

咁又係，你睇山田孝之幾多女來俾佢睇自己對波

龍柒老現咩情況呢

非常平穩，原價無難度

雙入

等偉大龍

變終極龍柒

用雙鑽*

冲完涼 香噴噴

期待期待

依種櫃用嚟放figure可唔可以？

小小空間，大大宇

可以
玻璃有厚度

可能柒㗎

停乾水

應該唔會好似ikea果種？
最怕ikea果種 好彩有巴打提點
有條片見個人砌緊櫃 玻璃一吓碎晒

不過要求高少少就嫌四邊木

Raaaaaaaaaaaa~

女記者長髮先正

呢樣真
不過佢短髮都好睇既

屎忽痕google

google完就會痕埋其他地方

其他地方會用白花油解決

好慘

家長日

睇呢啲點會有暴力傾向
不過睇到高潮位轉台就...

邊位巴打可以挑戰

FJ 同cj 比 我會鍾意fj 多 我打算Fj 配車就收手

w架車好貴
好似係

FJ邊到有得買 定還是要訂

唔洗訂
應該仲有老現

等我去老現爽買一波

我老現個意思有現貨
唔係現時點

不過果到都有 不過個價就

ching去開邊 灣仔?深水埗?(呢個唔識路去)

信和兆萬

皆旺 爆米玩具 可以搏一搏

反正都係旺角東落 掃哂佢!

哦
記得撳錢啦

如果搵唔到唔介意既可以搵我 我仲有隻全新

Fj ?幾銀先 我得今日得閒咋

紅巴做咩割愛呀

原價架咋
你出去睇下仲有冇現先 可能仲平啲
我都冇帶係身 你真係要既先再約 平時收工都夜

笨大表示找緊數

箱入左啊 有巴打想搵咪原價放 其實我蝕
難得有W粉又有新人入坑

咪繼續拎住張設計圖做公關派對

幫手推坑

有灰模撚緊 點上色

大約45x 我出去睇睇再搵你喇 thx巴打

兩餐老麥
推坑要緊

有老麥送

真骨fang joker呢

推下個深坑先

香港訂價400左右 日價就差唔多450
但現就350-380不等

又嚟

入左坑就記得入埋CJ 師傅 同呃蛇嚕

要睇就睇真野

睇黎要落坑都要做下功課先 就咁上去睇情報yen轉港元 不太掂

CJ fj 算 仲要留位比drive den-o

其實大部分訂價都跟yen+幾十 但呢隻香港開訂既時候唔知做咩48xx yen only
所以訂價咪平過定價

除e哥 其他問題不大

乜咁平嘅咩 仲平過0號

又抽0號

唔知點解

邊條粉腸鞭鳩我隻零號

我都有份架零號

又話死貨會平啲

最緊要穩陣

無人欣賞

ikea櫃超垃圾

咁諗就ok

其實唔難

自動解體

好兒戲

low cost cosplay

咁跌啲公仔會好心痛

玻璃碎先煩

福士蒼汰

Sensei

你就好 又俾捉去食飯

又要口臭講多次,邊個有零號邊個知隻野係幾咁高質

個櫃真係度身訂造俾1/6 用,個個都用,碎我見係外國多,天氣問題?

ikea果個 ？

食完扮緊工好耐啦

仲有幾多日先百事

一頭等收電話

x先生 你個樽到咗啦

電話無響過

從來無響過

孤轉埋wtsapp 通知 以後唔會再響

講句 好 轉頭嚟 都無得講

agger

正

咁好喺度睇精華

片尾預告啫

入直路

公報熔岩龍

個post慢左

冇慢過 冇野公佈都3x頁

個POST入咗彎路

講開又講
其實一日時間
俾D掌聲

話曬都威咗陣

又係得手仔玩

多謝

咁佢係得拳套.....之嘛

港魂輕鬆過骨

咩事

改版
散銀包 其實係卡片套

皆旺地庫執撚左 得一間有賣468

信和420。

血拼吧

行版阿 ching

行 日 一樣呀豬

日版完美QC

日版入面空氣香D

慢慢啦

你預星期一 二

唔信*

突發，港魂有錶賣！

真係有錶

趁未down server 有買要快

見到佢地令我肯定美空絕對係一個靚女

話鳩我秋田bb

佢哋都唔差呀

唔識

結論係 美空都唔差呀

插入曲 佢地有份唱㗎

....... 我以為係素人

覺得靚過美空

你個屎忽就素人

有無其他相

咪就係

秋田仁美 自己搵啦

睇嚟真係年紀大 睇嗰啲野唔同啲

揾完，睇完......

四人組合 得佢

年紀愈大，睇d女愈細

又幾好喎

你成日睇medic證明仲好年輕

玩幼嫩肉體

收工！收工！收工！

未買 點上旋轉買法

屌仲有星期五

咪申請個ac再搵個買家買

ching你放既過放幾多

carousell
有apps

Search 完 唔係叫秋田知里咩

咪申請個ac再搵個賣家買

放假呀嬲

用開y拍

叫錯名

我係廣末涼子個代既人

post 尾留名先